全部香港灣仔金鐘中環地鐵站都唔安全 全抄身分證上環站暫時安全 唔好用八達通

。